留意左幾日，日日係天枱，一人一句創意對白

我先：我老公今晚唔係屋企

我係差人

三年又三年，我唔要做卧底

對面有人影我
係，都幾日
正死鹹濕仔

終於有人睇我喇，好曬架！

calling總部，懷疑isis份子偷拍緊我
要求追擊手支援

推

再推

唔係你死，就係我亡

哈！我要你精盡人忙

今晚要你蕭塞豐乳中

水乳交融

不能自拔

拔不出來

牙簽仔

簽筒？

你了隻牙定了個簽筒

其實真係唔知佢做乜，每日食完都見到佢係度，行圈，傾電話真係想知佢做乜！

兩樣都了得唔得呀？

約炮

睇你

咁你覺得呢？

無所謂

了耳仔